龍門分店執了

【 尖沙嘴瓏門Cafe、紅磡分店結業啟事 】

這是一個沉重的決定，尖沙嘴瓏門Cafe及 瓏門冰室（紅磡分店）要跟大家道別了。

過去一年，承蒙香港人的厚愛，瓏門冰室短時間內成功擴張至8間分店，但創業難、守業更難，在武漢肺炎、食材成本高昂、業主堅決拒絕減租、正苦拒絕向瓏門冰室發放保就業基金、遭到無理抹黑的等等的情況下，我們開始捱不住了⋯

對，瓏門冰室捱不住了，未來或有機會再縮窄業務範圍⋯

瓏門一直不敢告急，是因為我們清楚知道，疫境之下仍然有很多小店密密堅持著，希望能夠捱過這一難關。而刊登這公告的原因，只是希望向支持者、食客清楚交代瓏門的困境及未來路向。

現在我唯一能夠做的，就是在未來的日子裏，先做好本業，亦會開始大幅改革人事制度，務求短時間內令餐廳的財務狀況變得穩定健康。

我亦希望藉此向每一位香港人說聲對不起，瓏門冰室短時間內或許未必能如以往般，幫助太多手足了，希望大家明白和諒解⋯過往我們或許真的幫得太盡，導致自己焦頭爛額，現時我們真的需要歇息一下，還原基本步，等待奇蹟的出現。

另外，我亦希望向尖沙嘴及紅磡街坊說聲感激，多謝你們一直的支持，沒有你們，我自己也不知道，原來瓏門冰室能夠走得那麼遠，10月16日將會是紅磡分店的「Last Day」，希望屆時能夠見到大家。

最後，我會將「理工大戰」、一起在瓏門趕走藍絲、尖沙嘴街頭出生入死的日子，牢牢記於腦海，希望在其他分店再次碰上你們，亦希望在不久的將來，我們能夠在街頭、甚至煲底下相聚，

未來見。

張俊傑
瓏門冰室負責人

紅磡個個真係邊間都做唔住